用iPhone XS Max 睇 5.5 小時電影，10000mAh + 3174mAh 夠唔夠用？

用iPhone XS Max 睇 5.5 小時電影，10000mAh + 3174mAh 夠唔夠用？

夠

成萬三mah都唔可以screen on 5.5hr既話apple執得啦

睇24小時都得

飛日本？
用ipad仲舒服

係囉，回程要5.5 hours, 去就4小時OK，唔知點解。。好似冬天回程都要長D時間。

如果用iPad，13000又夠唔夠睇5.5小時？

你計左時差？
新千歲返香港都係5小時

計左喇，要5.5小時

好似係氣流問題

第一次用埃瘋

開飛行模式省電好多 一定夠 portable charger都唔駛

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

5.5唔洗尿袋都夠 不過應該唔會淨好多電

飛機應該有得充電㗎